一個山竹,差佬,的士狗,小巴狗,南亞人上晒神枱

平時屌到反晒枱
一個山竹就係到
連登D輿論真係易控制
咩人係到發功大家心中有數

的士狗上過咩?

fb有人share班蝻落去清垃圾搬樹
叫香港人學下人地
唔好剩係掛住返工

有冇諗過佢地係冇工返
所以先唔係逼緊地鐵
有時間落街清樹

最初報南亞人掃街個fb page平時成日踩香港人

其實一樣有香港人去幫手清

D 左膠 選擇性失明, 只係睇到南亞人清,睇唔到香港人清

如果係踩香港人 捧日本人, 我認為無乜問題

不過踩香港人, 捧南亞人.......真係弱智

過完呢單野，咪又係屌撚到班友傻

的士狗同小巴狗幾時上過…

係撚蝻狗 掃街個班克力架黎 屌佢老母

係囉
第一日睇既係 的士狗 一千蚊過海
小巴400/位係旅遊巴司機上水義載

定係有其他吹水話的士唔收錢?

有
有班連登傻仔話的士狗就算濫收車資都係幫緊人

南亞都有打手

有班連登傻仔話的士狗就算濫收車資都係幫緊人

呢班呀
香港D黑人反而冇咩野,幾好

(山竹風暴後) 南亞大漢組隊到公園執垃圾, 遭阿叔潑冷人

如果你話 剩係連登入面 吹到上神枱
咁我唔知啦 一個都冇見到
好可能本身就係比我blk哂個堆 五毛 波台狗

不過講得出"濫收"車資都可以幫緊人
我估我冇block錯人

唔係波頭狗，係咪五毛就唔知
成班自稱econ撚
最支持炒賣

最好笑明明掃街執垃圾係黑人 但上神枱係南亞人

想知咩人發功

香港人要返工，不了